[已fc] 用水救火會釋放二噁英

陳肇始話有縱火個日，二噁英比較高
仲唔係因為個日用多咗水先搞到多咗二噁英？